---
author: lullis
categories:
- Bits
comments: true
date: "2009-08-11T14:46:04Z"
slug: bits4dev-a-volta-dos-que-nao-foram
theme:
  name: twitter
title: Bits4Dev - A volta dos que não foram
wordpress_id: 592
---


	
  * Vantagens de regiões onde o frio é tão intenso que faz com que geladeiras sejam itens desnecessários no inverno: [datacenters sem refrigeração](http://www.datacenterknowledge.com/archives/2009/07/15/googles-chiller-less-data-center/).

	
  * [Nunca mais vou comprar um HD](http://www.anandtech.com/cpuchipsets/showdoc.aspx?i=3605).

	
  * Streaming de música, gratuito, com uma interface fácil. [Toma](http://listen.grooveshark.com/). Agradeça depois.

	
  * [Como o pessoal de Java deu um tiro no próprio pé](http://java.sun.com/docs/white/delegates.html).

	
  * Será que dá pra [vocês](http://jobspice.com) pararem um pouco de implementarem [minhas idéias](http://job4dev.com)?

	
  * Toda vez que eu escuto sobre o [Bing](http://www.bing.com), eu lembro do Chandler. Mas parece que o pessoal do Google está realmente preocupado em manter a hegemonia (quem falar em monopólio vai levar uma tecladada na orelha), a ponto de fazer anúncio da versão [cafeinada](http://www2.sandbox.google.com/) do Skynet^H^H^H^H^H^Hengine de buscas.

	
  * Alguém me explica, por amor de todos os santos, por que não tem nenhum brasileiro [nessa lista](http://www.readwriteweb.com/archives/guide_to_seed_fund_incubators.php)?

	
  * Eu até entendo a aquisição do [FriendFeed pelo Facebook](http://blog.friendfeed.com/2009/08/friendfeed-accepts-facebook-friend.html), mas qual é o raciocínio da VMWare ao [comprar a SpringSource](http://www.theserverside.com/news/thread.tss?thread_id=55430)?


